{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003509",
        "source": "도서",
        "writer": "엄지영, 강세종",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5605-946-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "올 어바웃 플라워숍(All about Flower Shop)",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2018-01-30",
        "domain": "레포츠",
        "title": "바름카페&공방"
    },
    "text": "馬山区岩洞の韓電近くにあるカフェ工房では、様々なプログラムを行っています。 クッキングクラス、カリグラフィー、園芸プログラム、ナプキンアート、花かご製作などの様々な授業を提供しており、予算に合わせてオーダーメイド型授業も可能です。 クラス情報を見ると、ニンジンパンは2,500ウォンで、クロッフルは3,000ウォン、カブリカンジョンは1,000ウォン、丸のまま果物は6,000ウォン、コーヒー豆パンは3,000ウォンです。 クッキングクラスの価格は35,000ウォンで、マップシロップが提供されるクロッフルは3,000ウォンです。 また、昔のパッピンスは6、000ウォン、アイスアメリカーノは2、000ウォンです。 アクセスは亀岩洞東山教会と東洋湯の近くに駐車場が完備されています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ工房ではどのようなプログラムが提供されていますか？",
            "answer": "カフェ工房では、クッキングクラス、カリグラフィー、園芸プログラム、ナプキンアート、花かご製作などの様々な授業を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ニンジンパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニンジンパンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カブリカンジョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "カブリカンジョンは1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "丸のまま果物の価格はいくらですか？",
            "answer": "丸のまま果物は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒー豆パンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキングクラスの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキングクラスの価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルには何が提供されますか？",
            "answer": "クロッフルにはマップシロップが提供されます。"
        },
        {
            "question": "昔のパッピンスの価格はいくらですか？",
            "answer": "昔のパッピンスは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェ工房へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "カフェ工房へのアクセスは亀岩洞東山教会と東洋湯の近くに駐車場が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 359
    }
}